{"translation-revision-date":"2025-05-02 18:35:38+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Add to Calendar":["Ajouter au calendrier"],"Outlook Live":["Outlook Live"],"Outlook 365":["Outlook 365"],"USD":["USD"],"Remove venue":["Retirer le lieu"],"Edit Organizer":["Modifier l\u2019organisateur"],"Organizer Settings":["R\u00e9glages de l\u2019organisateur"],"Add or find an organizer":["Ajouter ou chercher un organisateur"],"Add website":["Ajouter un site web"],"Multi-Day":["Plusieurs jours"],"Add or Find":["Ajouter ou chercher"],"Country":["Pays"],"Name:":["Nom :"],"Venue Settings":["R\u00e9glages du lieu"],"Make sure Google Maps Library is included on this page.":["Assurez-vous que la Librairie Google Maps est bien incluse sur cette page."],"Add or find a venue":["Ajouter ou chercher un lieu"],"Time Range Separator":["S\u00e9parateur de plage horaire"],"Date Time Separator":["S\u00e9parateur de dates"],"Show Google Maps Embed":["Afficher la carte Google embarqu\u00e9e"],"Define the date, time, and duration for your event.":["D\u00e9finissez une date, une heure et une dur\u00e9e pour votre \u00e9v\u00e9nement."],"Event Sharing":["Partage d\u2019\u00e9v\u00e9nement"],"Is there another website for this event? Link to it with a button!":["Y a-t-il un autre site internet pour cet \u00e9v\u00e8nement\u00a0? Affichez un bouton avec un lien vers ce site\u00a0!"],"Add Phone":["Ajouter un n\u00b0 de t\u00e9l\u00e9phone"],"(Untitled Venue)":["(Lieu non pr\u00e9cis\u00e9)"],"Add Event Website":["Ajouter un site web rattach\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9v\u00e9nement"],"Encourage visitors to add your event to their calendars with handy sharing buttons.":["Encouragez vos visiteurs \u00e0 ajouter votre \u00e9v\u00e9nement \u00e0 leur agenda gr\u00e2ce \u00e0 des boutons de partage tr\u00e8s pratiques."],"The map does not have valid coordinates nor a valid address":["Les coordonn\u00e9es ou l\u2019adresse de cette carte sont non valides"],"Add email":["Ajouter une adresse e-mail"],"A Google Map API KEY is required to view the map":[" Une cl\u00e9 API Google Maps est n\u00e9cessaire pour afficher la carte."],"Loading the Image":["Chargement de l\u2019image"],"Tags":["\u00c9tiquettes"],"Featured Image":["Image \u00e0 la une"],"Description":["Description"],"Remove Organizer":["Retirer l\u2019organisateur"],"$":["$"],"Create Organizer":["Cr\u00e9er un organisateur"],"Search for an organizer":["Rechercher un organisateur"],"Add existing Organizer":["Ajouter un organisateur existant"],"Show symbol before":["Afficher le symbole avant"],"Price Settings":["R\u00e9glages du prix"],"Date Time Settings":["R\u00e9glages de la date"],"Enter price":["Saisir le prix"],"Display the featured image in the post content.":["Afficher l'image \u00e0 la Une dans le contenu de l'article."],"Fixed Price or Range":["Prix fixe ou fourchette de prix"],"Add keywords by displaying linked tags.":["Ajouter des mots-cl\u00e9s en affichant des liens vers des \u00e9tiquettes."],"Event Price":["Prix de l\u2019\u00e9v\u00e9nement"],"Show assigned event categories as links to their respective archives.":["Afficher les Cat\u00e9gories d'\u00e9v\u00e9nements en tant que liens vers leurs archives respectives."],"Event Categories":["Cat\u00e9gorie d'\u00e9v\u00e9nements"],"List a host or coordinator for this event.":["Afficher un h\u00f4te ou un coordinateur pour cette \u00e9v\u00e9nement."],"Event Organizer":["Organisateur de l\u2019\u00e9v\u00e9nement"],"Event Category:":["Cat\u00e9gorie de l\u2019\u00e9v\u00e8nement\u00a0:"],"Display your event info together in one place \u2014 just like in the Classic Editor.":["Afficher le d\u00e9tail de vos \u00e9v\u00e8nements ensemble dans un endroit -- comme avec l'ancien \u00e9diteur"],"Event Details Classic":["Event Details Classic"],"Add a Featured Image from the Document Settings sidebar":["Ajouter une image \u00e0 mettre en avant \u00e0 partir de la colonne lat\u00e9rale des param\u00e8tres du document"],"Where is this event happening? Select or create a location.":["O\u00f9 cet \u00e9v\u00e8nement aura-t-il lieu\u00a0? S\u00e9lectionnez un lieu, ou cr\u00e9ez-en un."],"Let visitors know the cost of this event or if it\u2019s free to attend.":["Indiquez si la participation \u00e0 cet \u00e9v\u00e9nement est payante ou gratuite."],"Currency symbol follows price":["Le symbole mon\u00e9taire appara\u00eetra \u00e0 la suite du prix"],"Add Price":["Indiquer un prix"],"Is All Day Event":["Est-ce un \u00e9v\u00e8nement qui durera toute la journ\u00e9e\u00a0?"],"(Untitled)":["(non pr\u00e9cis\u00e9)"],"linked text for plugin add-ons\u0004Check 'em out!":["Allez les d\u00e9couvrir\u00a0!"],"E.g.: $":["Exemple\u00a0: \u20ac"],"Enter url":["Saisissez l\u2019URL"],"Enter 0 as price for free events":["Saisissez un montant de 0\u20ac pour les \u00e9v\u00e8nements gratuits"],"Add Event Categories in document settings":[" Ajouter les Cat\u00e9gories d'\u00e9v\u00e9nements dans les r\u00e9glages du document."],"Add tags in document settings":[" Ajouter des \u00e9tiquettes dans les r\u00e9glages du document."],"-":[" - "],"@":[" \u00e0"],"Event Venue":["Lieu de l\u2019\u00e9v\u00e8nement"],"at":["\u00e0"],"F j":["F j"],"The e-mail address will be obfuscated on your site to avoid it getting harvested by spammers.":["L\u2019adresse e-mail sera masqu\u00e9e sur votre site pour \u00e9viter qu\u2019elle ne soit aspir\u00e9e par des spammeurs."],"iCalendar":["iCalendar"],"Edit Venue":["Modifier le lieu"],"Show Google Maps Link":["Afficher le lien Google Maps :"],"Details":["D\u00e9tails"],"Event Tags:":["Mots-clefs de l'\u00e9v\u00e9nement :"],"+ Google Map":["+ Google Map"],"Share Settings":["Partager les r\u00e9glages"],"Click to view a Google Map":["Cliquez pour voir une carte Google Map"],"Google Calendar":["Google Agenda"],"Edit":["Modifier"],"Email:":["E-mail\u00a0:"],"Website:":["Site\u00a0:"],"Phone:":["T\u00e9l\u00e9phone\u00a0:"],"All Day":["Toute la journ\u00e9e"],"Free":["Gratuit"],"Organizer":["Organisateur"],"The Events Calendar":["The Events Calendar"],"Start:":["D\u00e9but\u00a0:"],"End:":["Fin\u00a0:"],"Event Website":["Site de l\u2019\u00e9v\u00e8nement"],"Event Category":["Cat\u00e9gorie de l\u2019\u00e9v\u00e8nement"]}},"comment":{"reference":"build\/app\/main.js"}}